5月10號戰術討論

以下開放討論

我就覺得陣地戰喺嗰日未必work，因為人數未必有一百萬以上，各位ching點睇

push

地鐵站門口一聚即拉

汲取poly教訓，陣地戰唔可以再打。
仲有試咗水溫先，一黎就開花好容易出事。

set RB 燒地下 燒雜物 燒牆壁 燒石頭 燒垃圾桶 陣地戰 傘陣 人踩人 磨爛蓆 例牌野走唔甩啦 打左大半年都keep住做就知呢啲一定work

唔好亂咁陣地呀 少人既話行完就走 多人既話就唸點掩護

搞手你不如諗吓點先搞得成個遊行
唔好諗戰術住啦
基本上一做野就即趕
一有人聚就即拉

依家講完到時咪又係拎把遮企係到等tg之後跑走

係公海討論係咪傻撚左

去得遊行實有架啦 唔好陣地睇下有幾多人真係做到啫

咁緊張做乜 全部都係common sense 當人傻咩 自己參考番過往遊行d人做過乜啦

自從poly血的教訓後少咗好多